開個PayMe CODE喺ig post 限時動態同人恭喜發財是否on9?

成件事好撚乞兒
有撚人會主動俾咩

扭曲利是原意

一定有人俾

順手我就嚟生日

要幾厚面皮先做得出

成件事好撚乞兒

連fd都有開 唔知咩事

其實咁點影個QR code

一見到都凳佢尷尬
大種乞衣黎